其實而家巴塞最得人驚既係你跟本唔知佢出左幾多成力

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

今場巴黎6:1
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌

上輪對巴黎
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力勁射
打多兩個+入10球真係好威威

我自己推

剩下30分鐘咁多？剩反30秒先啱，不過我相信係為左緊張氣氛

真係唔知